最近發現左男朋友上叫雞網......

我今年20出頭,同男朋友係中學開始拍拖,雙方都係初戀,拍左4年,話多唔多,話少唔少,但最近睇佢電話記錄發現佢有睇過兩次叫雞網,仲有睇過幾個雞既資料,我同佢都有做開愛,一星期都最少一次,自問自己真係波細而且肥肥地,但見到佢睇叫雞網真係好傷心,可能真係我滿足唔到佢...
我再查過佢啲通話記錄,whatsapp 同fb都冇見佢真係有搵過雞,而且佢性格都算拍羞,唔敢叫外賣等等,又有搵過啲網係講叫雞要小心中招個啲,唔知佢有冇真係叫雞
想問下各位,接唔接受到男朋友睇叫雞網,即使冇叫到...如果佢真係有叫我就會分手,但而家問題係唔知佢有冇叫,承認自己好愛佢,唔知分唔分手好...

屌得多屎眼，偶然屌下閪好正常

蓋ching今周去左澳門未？

大家都有叫雞,打和！

絲打快啲check下你男朋友啲未洗底褲有冇屎漬先啦

自稱肥肥地

唔介意 我會比埋錢佢叫

利申:絲

🇳🇬蓋清就正啦，有得攞$2000😏

你右男朋友呢？

是咪叫yoyo
如果係就由佢啦

港女個波真係特別細

著衫好睇D

我男朋友都成日睇141

牙蓋係絲打？

你夠玩屎眼

259

快d飛左佢啦 佢都唔再鐘意男人咯